[IPO]HKE Holdings(01726)孖展增超購近１倍

【ＩＰＯ反應】消息指，ＨＫＥ（０１７２６）孖展增超購近１倍

《經濟通通訊社２９日專訊》以新加坡為基地的醫療保健行業專業承建商ＨＫＥ
Ｈｏｌｄｉｎｇｓ（０１７２６）昨日（２８日）首日招股，孖展錄得２１８０萬元，較
１１００萬元公開集資額超額認購近１倍。
該股按每股０﹒４５至０﹒５５元發售２億股，９０％作配售股份，１０％作公開發售，集
資規模９０００萬至１﹒１億元。以每手５０００股計算，入場費為２７７７﹒７１元。
ＨＫＥ將自昨日起至下周三（４日）中午招股，４月４日定價，４月１８日主板掛牌。保薦
人為德健融資。若按中間價每股０﹒５元計算，集資淨額約７４００萬元。

抽唔抽好

Push

抽！

今第二日招股,孖展錄得逾51倍超購。

又有音樂椅玩

睇下邊個走得快

音樂完左嫁喇

音樂完左再播返

十手抽下

坡佬

呢個國家的新股不了

未必第一天升

17字頭應該ok呀？

新加波野你地慢慢玩

正野開市不問價追

其實佢地有新交所可以揀 點解揀黎香港上市？

呢到啲老散易呃啲？

最後機會

機會黎啦飛雲

唔明點解有傻仔返工
開市追入 半個鐘賺幾皮

開市不問價追

宜家仲有得抽

2018年4月3日 17:57 財經消息

<匯港通訊> 以新加坡為基地的醫療保健行業專業承建商 HKE Holdings(01726)今日孖展截止,孖展錄得逾387倍。